CCTVB: 撐警隊集會大會指16.5萬人出席

民陣稱近200萬人遊行 警方指經原遊行路線高峰有33.8萬人
撐警隊集會大會指16.5萬人出席 警方稱高峰時有5.3萬人

真係維穩維到好撚肉酸
切腹死撚左佢啦

Source:

仲護住cctvb班人呢

完全無打人片段
就算粗口都係話雙方對罵

摩擦力

你老母 仲洗白 我洗你老母個屎眼呀

吐口水，打記者，玩泥沙都無
講句笑話：cctvb新聞不偏不倚

講緊之前CCTVB篇洗白文

cctvb 你羞唔羞愧啊

又玩文字偽術

反送中示威者衝出龍和道佔領道路
撐警集會人士人數太多需走出龍和道

CCTVB名不虛傳，DLLM

人同人之間仲有空隙同我講16萬

排到去炮台山得33萬

淨係天馬公園有16萬

記者都係搵兩餐姐

5年前都係咁講
半個decade都未揾到新工？